致勇武：喺生死關頭靠晒你地，求你地平時交畀和理非可以嘛？

記唔記得你地最自豪嘅係邊件事？
係6.12
個個成日loop「如果唔係班後生仔衝嘅話，送中喺6.12過咗架喇！」
6.12係生死關頭，呢啲生死關頭全世界靠晒你地

記唔記得你地最令人感動嘅係邊件事？
係6.16 + 8.18
當時民間不斷強調要絕對和平咁遊行/集會
結果你地非常配合，喺8.18仲有和勇互抱嘅感人場面
全世界都注視

大家都明白勇武好無私，為咗保護手足甘願企到最前擋子彈
中排嘅滅煙隊每次出勤都令到和理非受少好多苦
撤退嘅時候又幫我地拖住班狗，確保我地安全離開
當黑社會同暴徒藍絲襲擊我地，勇武又會還拖保護我地
勇武喺今場運動之中係好偉大

但係，勇武知道而家我地欠咩嘢先可以嬴嘛？
係和理非嘅痛苦，甚至犧牲
而家要推林鄭政權落台，係要靠摧毀佢嘅道德基礎
民意點解一直與大家同在？
外國點解不斷聲援大家？
係因為林鄭政權不道德
要進一步摧毀林鄭嘅道德基礎，就要靠和理非嘅痛苦+犧牲

點解林鄭同黑警要滲透我地，要嫁禍我地，要挑動你地出手，要挑動你地破壞？
係因為佢要打擊我地嘅道德基礎

所以，求求你地：
只做滅煙工作
只喺生死關頭出手
唔好再為和理非擋子彈
唔好再保護和理非
唔好再喺撤退嘅時候為和理非拖延
唔好再為和理非還拖(你地受攻擊自衞除外)

真係唔使保護和理非
畀和理非受傷甚至犧牲
我地出得嚟預咗架喇

最後，花廿分鐘睇咗呢條片佢，由4:48開始睇
佢代表我嘅立場，亦代表好多膠撚嘅立場：
(好遺憾，和理非大部份都係膠撚)

回頭是岸 勿忘初衷
光復香港 時代革命

P牌推唔郁，求幫推

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

推

和理非係盾 係要黎保護勇武
勇武係矛 係做和理非唔敢做既野
和理非唔洗勇武保護(唔洗你地幫手拖住d狗)
勇武都唔洗和理非幫手攻擊(企到前一前食花生)

tui

自推